成班港獨支持者又唔記得左梁天琦

一時換一個偶像
已經無人記得阿琦

政事台

本土派不嬲當自己友係condom

熱狗盧斯達綠

五毛求銀祈

高質討論

冇圖？

你地居然有心情呼吸 香港唔配有牙琦

咁快移情別戀 點對得住喺獄中受苦的天倚

已經無人寫信比阿琦